唔驚唔覺 坐監嘅生活已近半年

上年年中獨自去完trip返嚟開始，除左返工同進修上課，所有時間完全喺屋企度過。收工落課渣渣淋返屋企嗰隻。

向來冇朋友，半年冇任何一次social (A0 更不在話)

偶然老豆老母休息就跟佢飲茶出街，做慣群腳仔永冇甩拖

除左父母，我現在嘅生活有何意義？

進修d咩

sys字頭嘅電腦堂，長命課嚟